窮人唔生仔自己既生活會唔會更好

窮人唔生仔生活會唔會更好？
再極端d 唔拍拖生活會唔會更好？

唔拍拖唔生仔一定少好多開支，
但另一方面有好多人話拍拖生仔供樓先會令你有動力賺更多既錢

大家點睇？

正評： 總體黎講窮人唔生仔生活更好
負評： 總體黎講窮人生仔生活先更好

無得一概而論
好似你咁講 有人係要有動力先識搵錢

但單身搵萬幾二萬蚊 舒服過有家庭搵五萬蚊喎

好悶成日講呢個topic
你有拖拍再講

討論區梗係討論， 覺得悶可以唔入黎， 我都係從第二個角度睇件事，你無得選擇自己父母， 但有得選擇自己生唔生

我選擇生，但我無女，咁算唔算有得選擇？

搵代母幫你囉

香港好似唔合法喎

好多人都當生仔係一種投資黎 等於你買左隻股 望佢十年後會升值

年輕時的生活會更好，但相對地老年會更差

你咁講不如話窮人死左佢，咩負擔都無